幾間大銀行齊齊賣美債

先係JP Morgan
跟住美銀

有咩啟示

美債有佢嘅價值

用黎買狗幤?

套現..

仲以為賣畀人當 牆紙 添

即係美元會變廢紙